【🌋樓爆2018】唔計⁉️147呎公屋業主向上大劈😵呎價$16,870創第二高位

儘管樓市氣氛未如理想，但納米公屋單位由於入場費較低，故近期仍錄高價個案。觀塘翠屏北邨翠梓樓中層14室，於已補價自由市場以248萬元登記售出，以實用面積147方呎計，呎價16,870元為九龍同類物業次高。

五年帳面賺逾兩倍

原業主於一三年十一月以80萬元買入該公屋單位，持貨接近五年轉售，帳面獲利168萬元，賺幅多達2.1倍。不過，相比黃大仙鳳德邨於六月錄得呎價18,912元全港高位，是次仍相差多達10.8%。

由於公屋樓價高企，導致成交銳減，馬鞍山恆安邨新近才突破本月悶局，利嘉閣劉鵬昌指出，該屋邨恆江樓中層32室，實用面積349方呎，屬兩房間隔，於自由市場以395萬元售出，呎價11,318元。

淡淡：唔計唔計

推到樓爆

淡淡: 147 呎公屋唔計

公屋，147尺，248萬
條友真係恨上車恨到癲左

所以唔計

啲兩球仔炒高晒啲西樓

買都唔撚係買呢啲垃圾啦屌

公屋都破，淡淡一世唔洗買了
等公屋算數啦

兩球仔炸完薯條可能有housing

老母公屋俠

向上劈

樓爆了 全港業主死清光 所有物業跌9成由連登睇淡才俊接手

唔係劈呀？